到底去英國一個人要幾多錢先夠

同上，今日睇左ealing，但啲租（share house）同交通費真係唔平。
到底邊個地方價錢合理又多工作機會？Man?
我唔介意住得細/舊，但一定要安全，因為一個人未去過，其實都幾慌

10萬港紙咩都得

兩三萬好夠

“工作機會”係指咩先？

每區都有好/唔好，就算泛指好區隔一條街都已可以好雜，所以好難介定。

未去已經冇一半啦喎

唔計申請費咩手續費
10萬現金

總成本嚟
你咁樣計不如乜都唔好計

過唔到credit check 當landlord 好人accept 你比半年租

假設shared flat £800/M 你都無咗£4800

初嚟報到 有好多洗費
買下啲日用品 廚具 必須品 都一筆錢

交通費Zone1交通費貴到hihi

十萬唔係唔得 應該捱到半年嘅 但半年搵唔到工 真係食空氣

想個心安定啲，廿萬會穩陣啲，起碼可以捱到一年半載

咩工作機會先 倉務收銀算唔算？
你係真．精英嘅話搵工容乜易 乜都唔知好難答你
住宿Zone 3 內住得下人最少都預五六百磅一個月當你七千港紙一個月食飯自己煮連生活雜費預四五千都好夠
十萬慳啲洗都頂到六到九個月我諗
洗錢呢啲嘢不嬲都豐儉由人

講緊倫敦價位
其他地方應該平啲 唔知有冇機會頂到一年

咩工都殺，因為我未去過，所以真係唔知住邊

ching，我仲諗緊住MAN定LONDO好

我嚟咗一個月都無嗰陣，諗住碰運氣夜晚inbox超市睇下佢請唔請人，點知兩個鐘後佢覆我叫我第二日試工（有糧出）。最後做咗兩個幾月就無做了。

利申住London zone 2

你又唔講你撈邊行? 無乜人知乜野叫工作機會.

點解唔做？

乜都撈阿

Ching可唔可以分享多啲，zone2好唔好住？宜家搵到工？

Zone 2 貴，zone 3/4都係多3-5地鐵站

做收銀？面試過程做咗啲乜？

明知自己budget有限會住zone 1不如旅遊一個月返香港繼續做奴隸算啦

樓主既budget唔該貼地啲住既話睇zone 5 6 打後

Zone 1/2係for traveler ，正如係香港你都唔會選中環月月租啦，會選九龍區/西營盤個邊

所以我覺得用zone one 黎講有咩好講

想問用LOTR入境，係咪一定要保險，上網唔見有

You will need to pay for any NHS care you get at the point you use it – unless it’s a service that’s free. You should have full health insurance throughout your stay with ‘Leave Outside the Rules’